【突發】我正式宣佈全民派傳單軍隊全面進場！！！！

聽日8月2日就係全民帶「八五罷工」白手帶 ，今日同手足講呢單野佢好似仲未知咁

見到有學生自發網上叫人今日同聽日自發罷街站派傳單派白手帶
銀髮族都有呼籲

喂，我地一定要搞到全民街站！！！

自己印定leaflet同埋帶定白手帶，返工又派下，放工又派下！！！！食飯又派下！！！排隊去廁所又派下

要全香港人都知8.2白手帶日同繼續呼籲八五罷工！！！

【85罷工資源包】 (乜撚野都有，罷工須知同傳單）

和理非終極升級反送中TG Channel:
反送中 文宣谷 Channel:warning:

我要罷工！我要罷工！我要罷工！我要罷工！我要罷工！

Push

8月2日 遮打見

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

Push 派傳單好重要

推

高質

唔知香港人會唔會對白色衫有陰影

利申 我有

繼續黑衫
帶手帶寫八五罷工
巴打撐住

地區放映隊
可以搵佢地幫手一齊派

香港人加油

唔得閒派嘅，都可以印傳單出嚟擺落連儂墻同街站，等人可以攞去派！有錢出錢，有力出力

Agger

我要罷工我要罷工我要罷工

【成人戰線】各位成年人我準備左中英文推廣8.5罷工嘅簡短說詞

師兄靚波

多謝，我推

撞上熱門啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

[遍地開花] 建造業及工程界8月5日大罷工，香港人站出來

Strong Post 幫推

pish

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

push

PUSH

我要罷工

#我係工程佬
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

白宮聯署，制裁香港政府！

聽日繼續派呀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

為了香港的未來，請公務員同心協力罷工

8月5日 一齊罷工 7區集會

PUSH
記住要組隊，有咩唔妥就拍片

推推推